[請反思] 勇武亦劍 勇武亦盾

<<和理非請漸進成勇武>>
勇武為劍 和理非為盾 曾經係理想嘅抗爭模式
勇武做完野可以換裝 融入和理非之中
大家一齊不受傷不被捕返屋企

唔知大家有冇為意 時局已經唔同左
黑警 濫捕 + 濫暴, 連和理非都唔安全嘅時候
和理非 仲做到盾咩?
經過 9.8 美領 我可以好肯定咁講, 勇武亦劍 勇武亦盾
未醒嘅 會話勇武 爆黨鐵 封馬路 冇車走
我會話 搭狗鐵 遇恐襲 冇roadblock 俾狗咬

講好和理非做盾 點解如今係勇武殿後
因為和理非 唔再係出路
除非香港人權及民主法案 即過 + 各國領袖做野 + 港共即跪
文宣係一條戰線 但最後都係要香港人行出黎
用行動話俾國際知 香港人願意付出自己 去爭取自由民主正義

見到義士有事, 就算未fact check 心底都都唔好過
請大家抱緊呢份悲憤 去突破自己條道理界限
referral to <香港人既道德潔癖令人作嘔>

第一步 心態,
eg 撤退可以快步跑, 但不要淆底
恐慌係會散佈開去, 你驚+亂走 會嚇到後排
而且最後fc返先知前面根本冇事發生
跳閘>留守>救火>set RB>救人>打狗
最起碼心態上 要接受到同路人咁做 / 自己可能要做到

第二步 體能
體能要滿足到你行動, eg撤退跑唔起, 跳閘跳唔過, 死得啦
一時三刻冇得急就章
同時你要明白 唔係要你練到一身肌肉
出到黎 自然有人同路一齊面對

第三步 行動
萬事起頭難, 行動到一次, 之後就自然會做到
心態接受> 體能滿足到> 行動> 肯定自己接受> 可以升級

假使下次和理非回合, 黑警係你面前正要扑你
你會選擇轉身走 然後俾人扑後腦,
定係向前擋一棍 然後後面有手足上黎幫你
人數+團結係我地最大嘅本錢,
98年電影 蟲蟲特工隊, 帶俾我嘅啟示係
唔需要單挑夠佢打, 只要大家一齊上, 其實冇野好怕

最壞嘅情況,隨時都可能發生係你面前
一刻遲疑, 一個行動, 可以改變呢場運動嘅命運
請大家做好心理準備
別讓和理非成為道德捆綁
勿將重擔全壓於勇武

最後, 花少少時間唱國歌

自推一下先

再推

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

推

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推俾和理非睇

其實點解唔可以係和理亦劍
和理亦盾呢~
值得思考下~

推

因為部分和理仲未醒
有部分仲係左膠
<To和理 琴晚紅衫呀叔斬人 你又隔開D手足？>

有部分 仲以為黑警會講道理 和理非就會安全
<作為一隻小哨兵 我好想你地班和理非反思一下>

如果和理係work 五年前就真普選左
雖然五年來和理已經有進步
但係事實 歷史話俾我地知 勇武永遠比我地行快一步
由之前割勇武到今日接受勇武
如果有下一個五年 我相信和理會變勇武
但我怕已經等唔到下一個五年

和理請加快腳步.心態上行動上追貼勇武.

暫時覺得唔係全部和理都追唔上武勇啦
只係覺醒得到嘅和理
同埋香港覺醒左成為武勇嘅
其實一樣咁少.....
大部分和理都仲係好天真咁覺得起手機睇下新聞鬧兩句
就覺得自己已經做左野嘅程度
好少少就係有捐下錢咁
連企出黎支持活動嘅人都仲係好少
可能始終係香港人嘅劣根性.....

全文都大致ok
去到你揀呢首做國歌就不了

幾認同 不過
我認為尋日大部分 full gear
其實都未有作戰嘅準備
見狗就跑其實大有人在
但係上得 gear 都叫行出左一大步！
都叫以身作盾 好浪漫
希望和勇都可以心理上作出更好嘅準備

至於國歌嗰 part 我有保留 sor 9

幫推

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

現實係向前擋一棍 然後轉身冇晒人

和理為血肉，勇武為盔甲
缺一不可

下
我對和理嘅定義係起碼重要日子一定要上街
地區遊行可以選擇性出席

到今時今日仲係得把口 要遊行就怕熱不了果d
同中立撚一樣係共犯

至於課金, 我當係買贖罪卷
唔敢出力唯有出錢

Btw估唔到首歌未被公認
咁大家當普通革命歌聽住先啦

真心建議各位和理 幫自己定個升級 schedule
一步步克服 一級級進步
我真係怕 唔知接下來仲有幾多次機會俾我地進化

讚同不分和勇 全民武裝
面對濫捕 我覺得民間自衛隊絕對有需要

push

推 希望和理非都可以為勇武進步下

呢個真
希望大家決定要埋位
就開戰前 嗌定 有事一定救人
呼籲冇決心嘅同路人 要退

和理既然知唔唔敢上
就應該去返自己應企嘅位置
唔好俾假希望前線
Respect 每一位上gear 嘅勇武
更加 respect 每一位勇於上gear 原本係和理嘅新勇武

係呀
唔知仲要流幾多血....

第一步真係好認同. 好多人成人自製恐慌. 發夢831行到過左pp向中環方向進發途中, 突然見到前面D人雞飛狗走咁衝緊過黎, 但我目線範圍根本見唔到有咩危險, 所以只係慢慢後退, D人衝左一陣就慢慢停左, 然後我行前返少少上行人天橋位諗住望下咩事, 見到前方遠處都係一大堆自己友, 一隻狗都見唔到, 問過下現場其他人發生左咩事, 但都冇人知... 其實我到而家都仲好想知果日D人點解要無啦啦逃跑... 好彩果日人唔算多(相比起民陣遊行), 人群算係行得幾鬆散, 如果多人, 又好似咁樣突然唔知咩事就恐慌性逃跑, 真係好易出事